日鳩日質疑黃色經濟圈既力量同堅持者

老老77 堅持到8成時間係食黃店已經夠撚哂數同埋普通人既極限黎，所以唔撚洗再咁無聊批鬥邊個食藍店食紅店（除左黑社會富臨）仲有2成係要黃店成長之後，變到我地係被動食黃店！！ 當然你做到100% 我絕對respect！

除左屋企久唔久煮飯 我真係堅持到100%黃店

respect 但普通打工仔真係做唔到 總會有意外 要求自己8成已經夠哂數 唔食富臨就得

唔知係真心定卧底
立場，蘋果，612近排都比人質疑

推